= CARACTERISTICA: Challengeland Reversing 4

[.step-list]
* Como usuario registrado y logeado en http://challengeland.co/[ChallengeLand]
* Yo quiero resolver el reto http://challengeland.co/Challenges/Reversing/86973d9e26[Reversing4]

== Background:

[.step-list]
* *Dado* Conocimiento basico en asembler 
* *Y* Un decompilador
* *Y* Cifrado de tipo MD5

=== Escenario 1: Decompilar el programa 

[.step-list]
* *Dado* Un ejecutable
* *Cuando* Uso el decompilador
* *Entonces* Puedo extraer el código ensamblador

=== Escenario 2: Analizar el programa

[.step-list]
* *Dado* El proceso de un programa
* *Cuando* Hago el debug
* *Y* El programa pide un serial
* *Y* Uso cualquier serial
* *Entonces* Puedo observar una comparacion de strings
* *Y* Ya puedo identificar la respuesta

=== Escenario 3: Decifrar el MD5

[.step-list]
* *Dado* Una cadena de caracteres alfanumericos
* *Cuando* Utilizo una herramienta online para convertir la cadena a caracteres leibles
* *Entonces* Puedo obtener mi respuesta
